好多狗係尖沙咀過海小輪碼頭，唔好搭船過海，小心

如題。
跟住佢哋五點到達

有狗等緊你哋！
請手足唔好再搭船！
喺船上面嘅請棄裝 掉落海！